[{"ID":1,"Question":"Która z wymienionych rzeczy nie wydarzyła się w odcinku pilotarzowym serialu?","CorrectAnswer":"Ksiadz przyszedl po koledzie","Answer2":"Spalil sie telewizor","Answer3":"Kiepscy zostali napadnieci","Answer4":"Otwarli sex telefon"},
{"ID":2,"Question":"Który z tych odcinków nie pojawił się w pierwszym sezonie serialu?","CorrectAnswer":"Zorro","Answer2":"Wiara czyni cuda","Answer3":"Gumowy interes","Answer4":"W betonowym kregu"},
{"ID":3,"Question":"Jak nazywa się bratanek Ferdynanda Kiepskiego obecny w drugim sezonie?","CorrectAnswer":"Ziemowit","Answer2":"Albercik","Answer3":"Giermek","Answer4":"Jędrzej"},
{"ID":4,"Question":"W którym roku powstały pierwsze odcinki Świata Według kiepskich?","CorrectAnswer":"1999","Answer2":"2001","Answer3":"2000","Answer4":"2002"},
{"ID":5,"Question":"Który z wymienionych sezonów serialu miał najmniej odcinków?","CorrectAnswer":"2","Answer2":"1","Answer3":"3","Answer4":"4"},
{"ID":6,"Question":"Który odcinek był ostatnim z udziałem Krystyny Feldman (babki)?","CorrectAnswer":"238","Answer2":"193","Answer3":"211","Answer4":"245"},
{"ID":7,"Question":"Która z podanych nazw została użyta jako tytuł odcnika?","CorrectAnswer":"Waldemar","Answer2":"Halina","Answer3":"Mariola","Answer4":"Babka"},
{"ID":8,"Question":"Który odcinek oceniany jest najlepiej?","CorrectAnswer":"Afera kryminalna","Answer2":"Grubas","Answer3":"Znieczulica społeczna","Answer4":"Pogoda"},
{"ID":9,"Question":"Kiedy na platformie Polsat Go ukazał się ostatni odcinek serialu?","CorrectAnswer":"20.03.2023","Answer2":"13.11.2023","Answer3":"27.04.2023","Answer4":"19.07.2023"},
{"ID":10,"Question":"Kto z aktorów nie zgodził się na odcinek w którym Kiepscy odwiedzają Jana Pawła II?","CorrectAnswer":"Krystyna Feldman","Answer2":"Ryszard Kotys","Answer3":"Marzena Kipiel-Sztuka","Answer4":"Bohdan Smoleń"},
{"ID":11,"Question":"W którym odcinku wystąpił znany piosenkarz Krzysztof Krawczyk?","CorrectAnswer":"Wielki bal","Answer2":"Krawczyk","Answer3":"Bajlando","Answer4":"Operacja Bobas"},
{"ID":12,"Question":"Który aktor nie pojawił się w żadnym odcinku Świata według Kiepskich?","CorrectAnswer":"Alina Pilaszewska","Answer2":"Lech Dyblik","Answer3":"Krzysztof Dracz","Answer4":"Sławomir Szczęśniak"},
{"ID":13,"Question":"Ile łącznie powstało odcinków Świata według Kiepskich?","CorrectAnswer":"588","Answer2":"597","Answer3":"612","Answer4":"632"},
{"ID":14,"Question":"Jakiej firmy jest telewizor Kiepskich?","CorrectAnswer":"Okił","Answer2":"Sony","Answer3":"Khamidow","Answer4":"Sdelano v ZSRR"},
{"ID":15,"Question":"Kto był pierwszą osobą ukazaną w pierwszym odcinku?","CorrectAnswer":"Rozalia Kiepska","Answer2":"Ferdynand Kiepski","Answer3":"Waldemar Kiepski","Answer4":"Marian Paździoch"},
{"ID":16,"Question":"Kto nie próbował pobić rekordu Guinnessa?","CorrectAnswer":"Halina Kiepska","Answer2":"Mariola Kiepska","Answer3":"Marian Paździoch","Answer4":"Ferdynand Kiepski"},
{"ID":17,"Question":"W jednym z odcinków Ferdek chciał zostać...?","CorrectAnswer":"Prezydentem","Answer2":"Premierem","Answer3":"Ministrem sprawiedliwości","Answer4":"Europosłem"},
{"ID":18,"Question":"W jakim kraju Ferdek znalazł swojego dalekiego krewnego o tym samym nazwisku?","CorrectAnswer":"W Mongolii","Answer2":"W Kazachstanie","Answer3":"W Arabii Saudyjskiej","Answer4":""},
{"ID":19,"Question":"Ile trwa standardowy odcinek?","CorrectAnswer":"23 minuty","Answer2":"25 minut","Answer3":"18 minut","Answer4":"30 minut"},
{"ID":20,"Question":"Ile odcinków reżyserował Okił Khamidow?","CorrectAnswer":"282","Answer2":"276","Answer3":"238","Answer4":"269"}]